人人9000$ 無走雞，麥包黃夏蕙極快收到支票表示感謝

新冠肺炎疫情全球肆虐，香港電影業界幾乎停擺，開到的戲只是寥寥可數，早前「香港演藝人協會」和「香港電影工作者總會」發起「香港電影工作者疫境支援計劃」，獲得香港10間電影公司支持，向基層電影工作者每人發放$9,000元援助金，在短短個多月內演藝人協會會長古天樂已籌得近3,900萬，由昨日（3日）開始陸續發放援助金，不少藝人已開post表示感謝！

呢班藝人會窮 ？仲人人都9000$

目前麥長青、黃夏蕙、魏秋樺、徐寶鳳、劉錫賢、楊峰、林子博等人均已收到$9,000支票，黃夏蕙在Facebook寫下「寒天飲冷水，點滴在心頭！

一直俾人話「藝人無情」！呢句說話錯晒！我尋日同一班好姊妹（魏秋華和徐寶鳳）去香港演藝人協會，領取咗一筆抗疫基金，每人$9000 ，呢份心意，係用言語表達唔到，只可以喺內心深處感受到，呢一杯暖水嘅溫暖。古天樂，我哋一齊愛死你！」

想問下夏蕙bb有咩戲拍？

除左上左位果班，其他都係血汗工廠，一係冇 job 窮到仆街

無戲拍＝窮？

我意思係佢點解有得拎筆錢姐
on99

好多電影基層都收到錢 古生

政府唔撚救要老闆籌錢救

今時今日仲有人覺得藝人一定有錢

仲要得個3千萬
但佢有份

肥仔賢住太古城都貪9000

無工開，管理費都交窮你啦

牛華成蟲唔係冇份出錢呀

麥包之前炒iphone
除咗輸錢、仲賠埋事業，俾人告上庭，之後上啲節目都係得五百車馬費

唔識仲以為係你親戚，乜春都比你知道哂

佢地準備緊民主歌聲獻中華

9000 都貪, 霉到咁

3千萬點除9000

9000好似夠麥包交3日幾租金渣喎

香港人會窮？仲人人都一皮

連登仔月入五萬,
一樣都貪政府一萬啦

報紙賣晒

租乜鳩9000蚊三日幾租呀

睇下新聞啦好無

人地除返開嘟

真係八掛新聞當時事？

這就是連登仔

有幾多成真，自己用個死人腦諗啦，真係屌都廢鳩事屌

睇標題以為有啲慘，睇埋內容就知佢住緊淺水灣月租8萬

哦，唔識仲以為係你親戚，你又知道一定係假？
呢單野已經上哂法庭，你想點姐

你信呢D新聞就唔知邊個慘啦條友點都有錢過你同我同所有連登仔

慘？

古仔

做咩稱謂要加bb，

咪係
班網絡垃圾都搵得多過cctvb班人

無人會嫌錢多

上法庭講野要宣誓都仲要係到質疑人，自己唔識仲係到串串貢

年年都有
頭注香

你on9?

傳媒用咩手法報導？麥包單野係因為佢係藝人所以擺係娛樂版，普通人咪擺係時事版，唔代表藝人既事就唔係時事

同埋佢單野有法庭紀錄，唔係咩八掛新聞，唔知可以查左先，咪撚係度死撐

充大頭鬼
可能下個月要揾屋搬喇

睇樓主d語氣都成個傻閪咁

比我串到咇一聲

好撚柒嬲？

唔好意思，串親你

我上面冇覆過 純粹入黎屌下你個弱智仔

我好撚痛呀，屎眼好撚痛呀

二線藝人仲慘過D打工仔

哥仔，你用咩屌我？我好撚痛呀？

打多幾隻字，我屎眼好撚痛呀

子博好慘..

呢班上哂岸啦

真係攞9000 就是窮撚？

算啦，完全唔明樓主做乜鳩
估佢真人應該好撚on9

弱智仔confirmed
大家唔再再屌傷殘人士

相反政府果一皮都仲未派

呢單野上港聞on9仔 我幾肯定你冇乜睇新聞

佢9成9拎白卡 體諒下

一邊回我一邊，叫人唔好覆又話屌我？打多幾隻字先啦

痛嫁

邊忍心屌你呀

一蚊都係錢

真係有啲on9 算啦好嗎

麥長青
mud包真係好燶

樓主真心on9

你點睇自己

唔係話窮先有份 先比拎
咁呢幾個月可能零收入
呢個唔係失業救濟金呀
咁都眼紅
樓主堅on9

兒衛兵當佢黃定藍

推上去俾多d睇下樓主呢個弱智仔先

但王夏蕙窮極都好似有幾層樓係手

同一道理

紅個班搵好多

基層個班自己貼錢出黎做

幕後果班最慘

証明呢班仆街最唔要面最無恥

呢班偽人黎？

佢本身一出世就大把錢

洗白啲黑錢姐

好似你比人串親多d
同麥包一樣on9
你係佢炒iphone個老婆？

其實我問題係點解佢有資格拎9000
佢係演員定工作人員

又黎
人地供斷住得既，就唔會交唔起啦

唔知點解，張相有啲gag